正式宣布 dum汽油彈全部係黑警自己dum. 正式解鎖無罪雞尾酒

證據確鑿 從頭到尾所有汽油彈都係警察dum既
咁多位無需要有包袱啦 以後邊個擲完乜都係警察數.我相信地香港市民無咁暴力. 多謝黑警送子彈.

記者會 各位記者靠你地啦
文宣全面入場

黑警送天賦點 解釋無罪雞尾酒技能
利申：香城online

解鎖